有無巴絲試過同雙魚拍拖

如題

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

試過
原來有兩個閪

我係雙魚 有咩想知

天蠍同雙魚應該好夾。利申魚。

我而家都係天蠍同雙魚

試過
我係雙魚

定唔夾法? 我覺得魚情緒太唔隱定, 所以魚+魚唔算太好既組合。

你覺得夾唔夾

個個星座專家都話係絕配咁濟

魚係好受對方影響既人黎 尤其情緒
對方暴燥/不耐煩 自己會受影響
兩個好易嘈交

對方語氣溫柔既時候
自己就算點嬲都會即刻降溫嬲唔落

唔知係咪一定關星座事
但係的確身邊都好多雙魚 有呢個問題岀現過
好易受人影響 除咗情緒
下決定都會因為人地一兩句就動搖

另一半係天蠍
佢話覺得好夾
完全唔會有磨擦
相處得好好

係, 講得好好。我自己既情緒好容易比人影響到, 又會諗埋好多唔等使既野, 所以大部分時間另願獨處。

煩到死

咁咪好囉, 搵到同自己夾既另一半真係難過中六合彩。

夾啊都 但佢有小小脾氣

但唔會好絕情 藕斷絲連

咁遇到佢之前 大家都有好多不愉快既過去
先知道要搵到個啱既人 係幾困難
但其實最重要係大家都識遷就先可以長遠
冇人天生一對
星座 /性格既野 都唔代表啲咩

我自己就係咁既人 比我啊頭話
佢覺得我經歷好多 eq應該好高先係
但唔係想話迷信⋯⋯
雙魚真係好多野諗
好易唔開心 比情緒影響
好易被情緒主導一切 影響工作表現

雙魚係咁 但好快冇事
一時大笑 一時又喊
情緒起伏大
但唔會記住係心

我天秤 唔知點解可以連住三任男朋友都係雙魚
雙魚嘅男人有時真係好女人

我係雙魚，同緊水瓶拍

雙魚唔愛我
利申天蠍

魚會觀察, 你認真的話可以比d耐性

你金星係咩? 要睇成個birthchart

你睇下佢係咪有d地方無安全感, 傾1我下, 魚應該唔難溝通。

金星天蠍 月亮金牛

唔。你係咪表面上social但實際係深歸嗰隻, 其實金牛同雙魚都夾家。

好憎天蠍喎 好煩

我係雙魚，而我啲 ex 全部都係雙魚

你覺得夾吾夾 長期熱戀期？

你講得冇錯 我都覺得雙魚極度容易受人影響 唔止情緒 好多方面都係

我覺得天蠍同雙魚好似前世有淵源咁 有一見如故既感覺
不過愛唔愛好難講有時愛就愛吾愛就吾愛
利申我都試過 天蠍唔愛我

都係長熱戀既 但罵交會好狼

有無成日嗌交？我覺得好唔夾 唔知點好

天蠍霸道總裁 貼心安排
雙魚溫柔如水 順哂你意

一定最夾
100%match

最中意比人管住 感覺好sweet 係對方重視自己先會咁做

試過
佢鍾意活係自己世界

屌我都係

雙魚先煩

獅魚三次 全部散晒 永不錄用

同過我拍拖嘅都話好幸福
利申：雙魚

啲人都話唔知我想點 成個女人咁
利申：巴、水瓶

如果你鍾意自由就唔好同雙魚一齊喇
唔好害雙魚

我係巨蟹 試過比雙魚追 煩到閪咁 咪撚再搞我

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦

要贏只有拼命掙扎，唔係拼命逃走

要贏無需道德底線
敵人係共匪
不擇手段對付我地

贏咗歷史就係我地編寫起義

全民救港 全民勇武

全部九龍灣嘅前線入哂黎

天佑我港

雙魚女x巨蟹男

唔知呢好似而家咩都俾佢知道晒
佢今日唔鍾意第日都唔會鍾意

天蠍+雙魚

同雙魚好似有種互相明白對方嘅軟弱咁
同其他相處好似唔會明自己有咩唔開心
會唔想講會迴避呢種話題
但雙魚就唔會雙魚會明白

我水瓶女 ex係雙魚 完全2個世界唔夾水瓶係中意自由但實際上好冇安全感 但個ex係極度情緒化個啲日發老脾 仲感性過水瓶咁個次之後驚左雙魚男

咦 又係你

好討厭雙魚男
聽親都係話雙魚好仆街

利申白羊
試過兩次都係雙魚
上一次好慘烈
雙魚情緒太變化，太不甘寂寞
一時好愛你，一時又唔理你
難聽d花心
頂唔順走左
而家呢個又係雙魚
但好d
但都係情緒化，但佢收埋自己
好想自己搞掂，搞到佢自己好大壓力咁
想佢分享多d自己比我知
但overall 暫時都okay
可能只係需要時間

咩？

如果好叻包容另一半既情緒既話，同雙魚拍拖應該係開心既

利申：成日好情緒化，好戲劇化既雙魚

同意 雙魚情緒起伏好大 一時開心一時唔開心

我射手女 男友雙魚

有，你巴定絲

有，利申蟹女

巴 我水瓶 佢雙女

我同您相反 我雙男，水瓶女

有時控制唔到自己
可能雙魚本身幻想空間好大
成日亂諗就會有情緒

雙魚A0

真心被雙魚愛既人好幸福
因為雙魚唔諗自己都會諗你
只係平時安全感唔夠 只要比多d安全感佢雙方幸福

唔認同 我雙魚 好穩定

可唔可以講多少少 究竟點分金星 同埋會影響啲咩

遇親既天蠍仔都唔愛我

利申 雙魚

雙魚女
未遇過好岩嘅天蠍男，ex同現任都係蟹仔
Ex chur到痴線，忍唔住分咗手
但整體黎講同蟹仔相處都唔錯
蟹仔嘅溫柔好多時化解到雙魚女嘅不安

雙魚同雙魚係咪真係完全唔夾。。。

我覺得雙魚座普遍都比較小朋友，變相經常吵架

天秤同雙魚仲難搞，係理性同感性嘅兩個極端

係真係小朋友
我自己本身都好小朋友
搞到成日好易嘈交 但又好快好番

蟹絲
成日同魚搶蠍

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

我

信星座都係戇鳩

雙魚a0

我雙魚 ex雙魚仔 唔夾 極快淡 兩次都比人飛左
現任雙子 好夾 岩岩一年

我都天秤 女朋友雙魚
除左佢成日收收埋埋 都無咩大問題

佢係又小朋友又收收埋埋，成日唔講想點
我就咩都講出嚟，廢事大家估多錯多，然後佢就覺得我唔就佢，成日講自己唔理佢咁

同你好似 我都係咩自己嘅感受都同佢講 驚佢亂諗嘢 但佢就偏向咩都唔講 自己消化哂佢

我想認識雙魚女女
聽講蟹仔同雙魚好match

好善良好sweet
但只適合啲極鐘意做lead嘅人

6年 帽埋 但唔信星座
依然好掛住佢,冇嬲過佢

激嬲雙魚， 扮蠢唔要面繼續搵雙魚得唔得？
定係 雙魚叫冷靜下就收我皮？

女友天蠍 自己係魚

覺得同佢打風都打唔甩咁

第一次同天蠍拍 好鍾意佢

唔好，佢哋好難捉摸，情緒好飄忽

除非雙魚態度係心死果隻

雙魚其實好重視感情

佢話嬲 你反而狂哄佢佢就軟哂

點知係咪心死？

我雙魚 同天蠍係幾夾 朋友同異性都係
同埋成日吸引到天蠍異性
但好唔鐘意 因為我識嘅天蠍十個有九個都係好花心結左婚有二奶 長時間都溝緊女

我都係咁
我另一半係火爆水瓶

真...我係魚

我係魚，我同自己隻手拍咗好多年拖，有咩想問

完全冇理你，就算理都係極冷淡，當你冇到，block哂你嗰種

利申：其實未試過做到咁迫到我咁做應該都傷我心

要睇下你衰咩啵

不過魚係忍唔到背叛既行為

其他都哄到 而且都好快唔記得

冇錯，當雙魚心死嘅時候就係最值得自豪嘅時候，因為要下好大決心。
而且雙魚出名柔軟感性，如果搞到佢心死嘅話咁果個一定係勁撚仆街，雙魚一定記一世，而且絕對唔會再想同佢有任何關係。

利申：雙魚男，比ex傷到仆街，之後3年黎佢無論主動搵我幾多次咩都好都係已讀不回。

我都係喎
點解唔開心嘅？

雙魚女會唔會俾山羊男悶死

唔會悶死 但唔夾....

你啱 山羊毒撚應該上番山

我魚 佢蠍 今日分手